北角某補習社老師未隔離完就返工

已有人開咗名“雋妍教育中心教育中心”

要入群先望到
不如你cap圖?

唔好意思，補圖

咁都得